# QP2Proxy

Проксирование уведомлений от Qiwi

### Описание логики

1) Qiwi отсылает уведомление в qiwi_entrypoint
2) qiwi_entrypoint проверяет IP и модель. 
    * В случае успеха
        * Отправляется в первичную очередь RabbitMQ
        * Qiwi получает ответ с кодом 200
    * В случае провала
        * Возвращается отличный от 200 ответ
3) Кларка разбирает сообщения из первичной очереди
   * Отсеивает повторные
   * Кладёт с более высоким приоритетом уведомления об успешной оплате
   * Со стандартным -- все остальные
4) Представители разбирают из очереди уведомления
   * Шифрует публичным ключом 
   * Отправляет клиенту по любому протоколу на любой порт
   * Если сервер вернул 200, говорим очереди, что всё ок
   * Иначе, повторяем через время
   * В случае отсутствия приёма в течение суток, уведомление удаляется
5) PROFIT!

### Что по базам?
1) Для юзеров
   * id, почта, md5 пароля, uri ентрипоинта, публичный ключ 
   
_Будет дополняться_